## Данный проект содержит работы группы ПЯТНИЦА

Алгоритм работы:

- Делаем форк данного репозитария (в аккаунте **ashtan**) в свой сетевой аккаунт
- Клонируем репозитарий на локальную машину из сетевого аккаунта
- В папке **src** создаем подпапку с именем-фамилией
- Копируем в папку с именем-фамилием labs, содержащий lab1, lab2....
- Делаем коммиты в локальный и глобальный репозитарии
- Создаем pull-запрос на включение изменений в репозитарий группы (в аккаунте **ashtan**)
- Дожидаемся реакции на запрос (слито/отклонено)